放低一首你最愛既歌 我唱比你聽

該配合你演出的我....

死了都要愛

你呀媽大减價

知足

太傷感 驚哭 不了

唔識不了

不了

好 聽日唱,
把聲發完燒仲係好不行

滾吧

我存在在你的存在

黑洞

寂寞在流動
某些真的假的夢

不敵

唱呀屌

聽日唱

ken lee

白色風車

呢首

幻影

回眸一笑